正式分手前的一句

大家分手/被分手時，對方或者自己提出果句係點？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

OK

對唔住

各行各路

光復香港，時代革命

88

五大訴求 缺一不可

um....我想分手我講既

一定係咁啦

咩事要講對唔住

直頭唔講

大家消失

係
好L好野

她電話中：「我哋仲係咪拍緊拖，定係當分左手？」
我：「你話呢？你覺得仲係拍緊拖咩？」

我：「我唔想你再為我喊。
她：「咁你就要放棄嗎？捨得唔再見嗎？」

（諗番轉頭都覺得自己仆街，仲好後悔😢）

隔左幾耐後悔定突然諗起內疚傷害左人

講過話會陪你一世 但我做唔到 同時亦無資格做

一日會比一日好

之前因為一d 原因大家攤左牌佢話要再考慮係咪一齊
然後扮冇野又日日繼續同我msg同flirt
係我飛之前10mins同我講等我去完旅行番黎食飯

然後佢就消失左

點解啲人可以咁假

機場見

佢：「咁就分左手架喇？」

但可笑既係變左心既係佢，
喊住提出分手（希望佢留低）個個係我。

被分手 已讀不回

+1我都係咁

心諗jm9

我都係咁

我知我應成過話你唔隨便講分手 係我忍唔到受唔到

咁你唔搵佢？

佢：分手 唔好再搵我 我地唔適合

小小嘢發脾氣講分手，分手最後一句叫人俾返部電話佢，想分手咪直接講囉冇錢買電話咩又話佢啲朋友話覺得我當佢係兵，唔襯，不過係高級兵cls，同我一齊唔信信旁觀者

多謝你對我咁好 你一定會遇到更好的她

話唔好搵佢住
等咗一個月之後打千字文話分手
cls

咩原因要分開

我好攰

冷靜落黎，一兩個月便後悔。如果打算關係長遠、甚至建立家庭，遇到困難應該商量和解決。自己無信心，諗住分手為大家好，但其實無努力過...

唔好淨係以為下次搵個好 d, 夾 d 過算，有時候係自己問題 😢

人就係咁 一有問題就分手逃避 一了百了 無諗過解決問題 思考下反省下自己有無錯 到時間耐左先諗返起覺得當時唔應該點點點 但係做左就係做左 時間無得返轉頭 後悔人地都唔會停係原地等你

：果班黑衫好暴力

Me:分手啦dllm

我重記得果日同佢岩岩係南丫島玩完，明明大家都重有講有笑好開心，我臨上車返屋企之前，我哋好習慣咁goodbye kiss，我同佢講左句I love u,佢應返我I love u too

最後一句係我同佢講，我同佢講左句，記得返到去搵我呀，我愛你

話咁快就同你分左手一年幾lu，你同我講過：「U shouldnt be with me,u deserve better.」我到宜家都唔知點樣答你呢句說話，因為呢一年入面，兜兜轉轉，我的確遇到唔少好女仔，我都開始左我嘅新生活，你都有左新男朋友，

No matter how awful u are,choosing u were the most gorgeous mistake I hv ever made.

我都feel到我開始咁潛意識迴避追人嘅機會，因為我唔想忘記你，就算我每日都因為你而喊，我都好驚我會開始唔記得你個樣，你用嘅香水，所有關於你嘅嘢，我都唔想係我腦海入面消失。

如果可以嘅話，我只係想攬實你，同你好認真咁講：「我大個左啦，我真係大個啦，我無再咁幼稚咁自卑咁自私嫁啦，見到你男朋友對你咁差我真係好嬲好唔開心，我見返你已經好開心，我唔求你比名份我，比我繼續守護你得唔得?因為見到你開心係我覺得最幸福嘅事。」

希望最後跟我姓嘅，會係你

我唔想同你一齊喇 我好辛苦啊

完了吧

依啲渣男嚟佢返嚟都唔好要佢